﻿Каталог компаний. Создать сайт, содержащий список компаний. Информация о каждой компании состоит из названия компании, даты создания, адреса офиса, телефона, адреса сайта, описания деятельности, фио директора. Реализовать возможность добавления новой компании, удаление существующей компании, изменение информации о компании.

